[求救]我辛辛苦苦生完個仔先知老公去左偷食

我同老公結左婚兩年一直都好幸福, 上年我有左BB, 佢都一直好比心機咁照顧我, 仲成日話好想快啲睇到BB出世
我上個月終於生左, 係男仔黎, 我同佢都好開心, 但係估唔到係我噩夢既開始

一開始果陣佢已經係咁同我講覺得個仔好似佢, 我望真啲都覺得似, 但係個仔係生得一啲都唔似我的, 越大就同我個樣差得越遠

女人既第六感話俾我聽: 有野唔對路

之後我有試過試探佢, 話: 阿仔一啲都唔似我,會唔會唔係我架?
佢聽完之後都係笑笑口唔講野, 完全冇諗過答我問題
如是者我成個禮拜不斷係佢身邊暗示試探, 問佢果條問題
有一次佢頂唔順,問我發咩癲, 我啲眼淚即時忍唔住流左落黎

我問佢: 個仔係咪你同出面個女人架?

佢呆左唔識答我, 個樣心虛到不得了, 跟住佢同我講左句"痴撚線"
佢以前從來都唔會對住我講粗口的,由呢一刻開始,我知道佢變左了

我十月懷胎咁辛苦生個仔出黎, 估唔到換來既係老公偷食,自己仲要幫人生埋仔都唔知
但雖然係咁, 我都好錫個仔, 我唔可以俾佢同個女人搶走仔仔架

各位巴絲,我點做好?

你係咪產後抑鬱痴撚咗線？

你同我老公講埋D野一撚樣既?
你唔氾旨意搶坎仔仔啊

做乜9

雖然佢唔係我生,但我都會當佢親生仔咁錫

蝦腸

係咪你黎架老公?

你老公個第三者中出你？

我唔想見到你啊

我係靚女黎

佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉

樓主假腸 大家可以唔洗回

你個賤女人扮我老公

你地係咪日日做愛好開心啊

點解要咁對我啊

我係處
而且好靚女

咁你生個仔出黎 但個仔又係第二個女人既

講夠未?

做咩啫你

同情你
雖然你冇我咁靚女

做咩入我ac啊,你想搶走仔仔?

係咪得我唔明
老公出去偷食同第二個女人搞
同你生個仔唔似你有咩關係？

Sor 1999

佢咪你個仔囉賤婦

好撚好笑嘅post

你同個衰人點做愛我可以唔理.但唔好搶走仔仔呀

我係靚處女

痴撚線

青山走犯？

你又唔係女人,你點會明

算我無知 做到嫁咩？

走晒去強姦你老母

好撚亂睇到

我都係前幾日先知, 喊左我5小時63分鐘

咁仲食唔食胎盤

個ac我同爸爸共同的

假㗎

又作得幾好

係咪我真心咗

香土

你食左個胎盤未？

睇完笑左

應該好有營養

咩叫胎盤

咁啱嘅，我都喊咗6小時3分鐘

食埋個b仲有營養

BB係我架!

你弱智架?

好多人陪佢癲

香港人真係好撚大壓力

你地落降頭咒我,打我小人,又擺BB落我到,我就就黎痴線啦

無人可以掂我個子宮呀!~

( Show Blocked User - 痴肥豬肉佬 )

樓主有創意

顏射你 中～出～你～

笑丫 繼續笑 笑Y 笑Y

你當鍵盤啲friend囉

佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉佢地偷偷擺個BB落我到俾我生,自己就可以日日做愛囉

假膠一回事
作都作得衰撚過人
你up乜撚

顏射你 中～出～你～
我用碌炮插住你
來讓我 屌~ 鳩~ 你~
再慢啲會軟落黎

好明白你
會同情你
咁你快撚啲殺死自己個bb啦

up乜尻呀DLLMCH

我老婆而加有左32周就生得, 佢同我討論過話想生完之後攞翻個胎盤黎食
開頭我聽完都O左, 但係google過之後發現原來好多動物都有食胎盤既習慣
而且聽聞胎盤有鎮痛效用, 同埋可以減低有產後憂鬱既機會

但係問題係我同佢都係食齋既
仲要係純素食主義果隻(我地結左婚2年冇食過任何肉,奶or蛋)
所以想請問會唔會有問題??

你地係咁迫我同BB 我就黎痴線啦

死翻去溫DSE啦仆街

其實幾有創意 扮癡線佬扮得幾出色

多謝樓主，我好耐未試過笑到標眼水

我唔是男人來的 男人點生仔啊

笑Y 笑我Y

屌 睇到尾尾先發覺係膠po

好好笑

夜啦
拎白卡喺街好危險架

癡線

睇癡線佬同埋班on9仔上當笑到我仆街

你有病 我明的

屌你老母你做乜撚野呀 一個鐘63分鐘都講得出 你冇撚野呀嘛 個仔你生出嚟你話咩係人地同你老公嘅 between呢個應該係連登見過最昂鳩嘅post

究竟你做乜撚野 係咪比你老公am 到傻左

唔錯唔錯

屌你老母字都打撚錯就收皮啦

屌生豬肉唔好？你都痴撚線既

我想問下點擺

收嗲啦屌你老母癲撚完未 英文差係咁㗎啦

無63分鐘架?你自己唔識變通咁戇鳩既?又打撚錯字好似食撚左屎咁,你返去飲奶啦

用降頭

中出左你老公 sor9

笑到抽筋

睇睇下以為自己睇錯野

其實幾ok,
有少少果時賭撚西哥feel

睇睇下先知唔係創意台 係感情台

男人老狗

我仔仔都笑你啦

btw我仔仔

19999 未期語癌

真係痴線
好好笑

做乜膠

夠曬痴線
但仲有進步空間 可以再痴得勻巡D

樓子ho ball

你又估下Y

你又唔係女人,你點會明Y?

上個post食胎盤刺身

娃鬼回魂？

你老母就做左鬼啦

哈哈哈哈哈哈

男人生仔係咁嫁啦
帽事既

又幾好笑

你個仔咁醜樣嘅

有創意
但係你睇唔睇得明自己講緊咩

睇完唔明想講咩

冇錯就係我叫你老公塞個bb入你隻閪到
之後我地日日魚水之歡 幾high啊

你地全部人都想害我

而加仔仔係我架啦,你同個衰人快D走啊

完全唔撚知係到做乜鳩

好不安
樓主似有病，仲要唔輕。
請盡快求醫

痴線佬

幾好笑 7/10

好撚好笑

幾啊?

人地咪答左你好撚好笑嚕，仲要問？

你個仆街咁多嗲而加問你啊?

其實係佢二奶中出左你 個仔係你地架 快啲飛撚左你老公 同二奶一齊養大個仔 等你老公再婚生個女出來 再叫個仔去中出佢個女

屌你老母你屋企呀呢度？

你當我弱智定係你自己弱智

佢會答你佢真係喺屋企上連登

我當你弱智

個衰佬之前偷偷地攞左我啲頭髮,原來用黎落降頭害我

死啦我仲偷左啲生菜食

我一早唔係屋企,唔想見到個衰人

做乜尻

你地互射左幾多次先生得出？

笑左

好撚不安 痴撚線㗎

你走啦 翻beaty exchange啦

樓豬發生咩樹
本來好地地 (好似係)

辛苦哂你打篇文出黎

痴線得黎又幾好笑

咁好笑都百幾負皮

做乜撚嘢

樓主真係有病

大佬唔好咁痴線啦

你咪要咗佢囉 反正我地搵左茅山師父落降
你養得幾耐姐

好似又唔係假膠唔通樓主已經病入膏肓

樓主似真有病 不安
比翻個仔人喇

好多痴線佬

常人無法理解

痴線佬周街都係